Ette ilmus Mihkel Sõelsep Kiltsist, ja awaldas soowi, oma isa Jaan'i poolt kihelkonna kohtusse pandud raha, wälja wõtta saada.
Otsus: Et tema nõue seaduslik, siis sai temale protokoll No 2 wälja antud, et wõib seda raha kätte saada Haapsalu Ül. Talurahwa Kohtust.
